Para que no exista ningun inconveniente para ejecutar la aplicacion debe de 
cambiar el nombre de la carpeta clonada "cine-2013382" a Cine

si el depurador de laravel muestra alguna excepcion debe darle permisos a la carpeta
Cine
sudo chmod -R 777 Cine

Nota: ejecutar el script de base de datos

José Gibrán Polonsky Marquez
2013382
IN6BV